想問升學dse

如果dse英文u左係咪連基礎文憑都無得讀
認真想知

U左都冇心讀書架啦仲讀咩FD晒錢晒時間